{
  "id_query": "26492760",
  "total": 18669,
  "total_current": 200,
  "max_score": 62.2221,
  "origin_question": "Em không mua bên online em ra siêu thị tgdd mua v có gói nào lãi xuất 0% không anh",
  "hits": [
    {
      "score": 33.658382,
      "id": "26492126",
      "field_search": "question",
      "question": "Có gói nào lãi xuất 0 phần trăm không anh",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB có lãi suất 0% anh nha. Anh trả trước 30%(2.397.000₫), trong 6 tháng, mỗi tháng là 971.500₫ với FECredit. Anh cần có CMND và Bằng lái xe. Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ Online nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 29.612535,
      "id": "23447680",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu em đặt mua online thì có thể tự ra siêu thị lấy  được không ạ ?",
      "answer": "Chào anh Anh có thể chọn đặt hàng tại siêu thị cho chương trình đặt hàng online giá rẻ vẫn được đó anh, Anh nhấp vào khung màu đỏ, kế bên ảnh của sản phẩm để điền thông tin và đặt máy với giá ưu đãi anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 26.141935,
      "id": "26495430",
      "field_search": "question",
      "question": "Có gói nào trã trúoc ít mà lãi suât 0% không anh",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể dùng CMND, hộ khẩu góp lãi suất 0% của FeCredit trả trước khoảng 2.397.000₫ mỗi tháng khoảng  971.500₫(góp 6 tháng) ạ! Nếu anh đồng ý với gói lãi suất trên, anh có thể để lại số điện thoại để bên em làm hồ sơ online cho anh nha! Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 25.863367,
      "id": "29108158",
      "field_search": "question",
      "question": "E không muốn trả góp lãi xuất 0% thì bên mình còn gói nào trả góp khong ạ",
      "answer": "Chào anh,Thegioididong.com có gói trả góp lãi suất khác 0% anh nha. Không biết anh có các giấy tờ như CMND, Hộ khẩu ( hoặc Bằng lái xe ), Hóa đơn điện không ạ. Và số tiền anh muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhé Mong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.843996,
      "id": "26512373",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh ơi em năm nay 27 tuổi có CMND với sổ hộ khẩu vấy có gói nào lãi suất 0% không ann",
      "answer": "Chào chị Chị có thể trả góp 0% lãi suất chị trả trước 3.995.000đ (50%) , trả mỗi tháng 529.500đ (góp 8 tháng) , của HomeCredit , nếu chị đồng ý gói lãi suất trên vui lòng chị để lại số điện thoại làm hồ sơ online nha chị .Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 24.06031,
      "id": "23533514",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh chị cho em hỏi tại sao mua hàng online lại rẻ hơn là mua trực tiếp tại siêu thị?",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này đây là chương trình từ công ty đưa ra áp dụng đặt mua online được giảm giá anh nha , anh cứ yên tâm mua sản phẩm nhé , anh vui lòng cho em biết khu vực ( tỉnh , quận , huyện ) bên em sẽ kiểm tra xem còn hàng không giúp anh nhé .Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 23.454124,
      "id": "22111576",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao không thấy iphone bán trả góp với gói lãi xuất 0% nhỉ.",
      "answer": "Chào anhThegioididong.com có hỗ trợ góp lãi suất 0% cho các sản phẩm Iphone khác nhưng không có hỗ trợ góp lãi suất 0% cho iPhone 6 32GB nha anh. Tuy nhiên anh có thể góp lãi suất khác anh có CMND, Hộ khẩu và Hoá đơn điện không và anh có thể trả trước khoảng bao nhiêu ạ để bên em có thể hỗ trợ cho anh nhaMong nhận được phản hồi sớm nhất!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 23.032036,
      "id": "23235669",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi là ra siêu thị tgdd mua trả góp ip6 thì có được giảm 500k k ạ",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì với sản phẩm trên thì bên em chỉ hỗ trợ giảm giá khi anh đặt hàng online thôi anh nha. Nên anh vui lòng đặt hàng online sản phẩm xong sau đó thì anh có thể đến siêu thị Thegioididong.com để nhận mày và làm hồ sơ trả góp anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.230587,
      "id": "19987211",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 có gói lãi suất 0% không ak",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB không hỗ trợ gói lãi suất 0% bạn nhé. Bạn có thể tham khảo các gói lãi suất hỗ trợ cho sản phẩm.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 22.15455,
      "id": "30082411",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi nếu mua ip6 ,mua online hay mua tại siêu thị là đc giảm 500k ạ",
      "answer": "Chào chịDạ chị mua hàng online hay mua tại siêu thị thì chị đều được Giảm ngay 500.000đ(Không áp dụng khi mua trả góp 0%)  chị nhaThông tin đến chị",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.717857,
      "id": "27304528",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua trả góp trong sáu hoặc tám tháng, trả trước 2.250.000đ có đk ko ạ, và có lãi xuất gì ko hayi là lãi xuất 0%, em đang học ở hà nội  trường cao đẳng điện lực miền bắc, tân dân sóc sơn hà nội thì có siêu thị nào gần đó ko ạ...",
      "answer": "Chào anh.Dạ với trường hợp này thì anh có thể cho em xin Thông tin giấy tờ anh có như CMND, Hộ khẩu(hoặc bằng lái) và hóa đơn điện, và độ tuổi hiện tại của anh bên em sẽ hỗ trợ anh cụ thể hơn ạ,Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.545317,
      "id": "23829218",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh chị ơi. Em trả trước 2 triệu trước .sau mỗi thang em phải trả bao nhiêu tiền ạ Anh chị tính cho em với. Trả bằng đấy trước có nằm trong gói 0 lãi xuất k",
      "answer": "Chào anh Dạ , anh có thể tham khảo công ty tài chính FeCredit cần đủ 20-60 tuổi , giấy CMND và bằng lái xe , trả trước 1.798.000đ (20%) , trả mỗi tháng 843.500đ (góp 12 tháng) , lãi suất thực 4.58% , nếu anh đồng ý gói lãi suất trên anh có thể để lại số điện thoại để làm hồ sơ online nha anh .Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.969713,
      "id": "25373790",
      "field_search": "question",
      "question": "Gói trả trước 30% lãi suất 0% có không ạ ?",
      "answer": "Chào chị, Rất tiếc hiện với sản phẩm iPhone 6 32GB hiện bên em không hỗ trợ trả góp với lãi suất 0% chị nhé, mong chị thông cảm. Nếu chị quan tâm đến sản phẩm và muốn trả góp thì cần đủ điều kiện độ tuổi từ 20-60 tuổi, chị có thể cho em xin thông tin các giấy tờ chị đã có như giấy CMND, Hộ Khẩu, Hóa đơn điện, Bằng lái xe chị đã có những giấy tờ nào, số tiền chị có thể trả trước và số tháng trả để bên em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp chị nhé Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.84689,
      "id": "27421377",
      "field_search": "question",
      "question": "Đăng ký mua online xong ra siêu thị nhận máy thì máy có đập nguyên hộp ko ak?",
      "answer": "Chào anh,Dạ với sản phẩm trên thì khi anh đặt online giá rẻ và nhận hàng tại siêu thị thì bên em vẫn đảm bảo là sản phẩm mới 100% và vẫn còn nguyên seal và hộp đó anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.796965,
      "id": "19474756",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi mua trả góp em có thể mua 2 cái được không. Và gói lãi suất như thê nào. Trả trước bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị!Hiện tại bên em vẫn có thể hỗ trợ chị mua trả góp cùng lúc 2 sản phẩm iPhone 6 32GB trên một hợp đồng với công ty tài chính Home Credit được đó chị ạ, tuy nhiên chị có thể vui lòng cung cấp thông tin hồ sơ chị đang có (CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện,.....) để em có thể hỗ trợ kiểm tra gói lãi suất tốt hơn cho chị nhé.  Mong sớm nhận phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.762083,
      "id": "18630660",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy e mới mua dc 2 tháng còn mới bên siêu thị có thu lại không ak",
      "answer": "Chào anh Quang,Nếu máy anh mua tại siêu thị thegioididong.com, máy lúc mua là máy mới thì siêu thị thegioididong.com có hỗ trợ thu lại máy đó anh! Anh vui lòng mang máy, phụ kiện đi kèm, các phần quà khuyến mãi khi mua đến siêu thị thegioididong.com để được hỗ trợ anh nhé!Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.654284,
      "id": "21176060",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone 6 32G TGDD có hỗ trợ trả góp 0% lãi xuất không?",
      "answer": "Chào anh !  Rất tiếc sản phẩm hiện không hỗ trợ gói lãi suất 0% anh nha. Mong anh thông cảm ạ. Nếu được anh có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn giúp anh gói lãi suất khác xem sao nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.492191,
      "id": "18255030",
      "field_search": "question",
      "question": "bên siêu thị tgdd có bán pin iphone 6 ko ạ..",
      "answer": "Chào anhThegioididong.com không kinh doanh pin cho sản phẩm này nha anh. Tuy nhiên nếu anh mua máy tại Thegioididong.com thì anh có thể mang máy đến Thegioididong.com để bên em chuyển hãng thay pin cho anh nhaThông tin đến Anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.462683,
      "id": "21344334",
      "field_search": "question",
      "question": "Hôm trước mình xem bên viettel có gói trả góp 0% của ip6 không biết bên mình có gói trả góp 0% của ip6 k ạ. Tại mình mua quen o tgdd nên vẫn muốn mua tại đây",
      "answer": "Chào chị,Với Điện thoại iPhone 6 32GB bên em không hỗ trợ trả góp 0% chị nhé. Thông tin tới chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.457241,
      "id": "26479186",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp 0% chỉ áp dụng cho mua hàng online hay mua trực tiếp tai siêu thị vậy?",
      "answer": "Chào anh,Dạ lãi xuất 0% áp dụng cho đặt online hoặc là làm hồ sơ trực tiếp tại Thegioididong.com  vẫn được anh nha. Nếu anh có nhu cầu có thể để lại thông tin(họ tên và số điện thoại), bên em  sẽ liên hệ tư vấn và làm hồ sơ online cho anh  nhé. Mong sớm nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.429474,
      "id": "25974899",
      "field_search": "question",
      "question": "mua trực tiếp tại siêu thị tgdd neu sp lỗi dc đổi trong 30 ngày còn online thì 1 ngày phải không ạ?",
      "answer": "Chào chị,Chị chọn KHUYẾN MÃI mua Online Giao hàng thì sẽ được LỖI ĐỔI TRONG 1 NGÀY nha. Tuy nhiên sản phẩm vẫn được 1 đổi 1 trong 1 tháng với sản phẩm Lỗi chị nhé.Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.400808,
      "id": "21781592",
      "field_search": "question",
      "question": "Có gói trả góp nào ít lãy xuất không add",
      "answer": "Chào anhBên em có hỗ trợ góp lãi suất thấp cho sản phẩm này anh có CMND, Hộ khẩu và Hóa đơn điện không và anh có thể trả trước cho máy khoảng bao nhiêu phần trăm ạ để bên em có thể hỗ trợ cho anh nhamong nhận phản hồi sớm nhất",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.381697,
      "id": "26474668",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đặt hàng rồi bây giờ em lên siêu thị kí hợp đồng mua có được lấy máy luôn không a ??",
      "answer": "Chào anh Hiện nếu tại siêu thị có sẵn hàng, hoàn tất xong hồ sơ trả góp thì anh có thể nhận máy luôn anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.317932,
      "id": "26242136",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao mua online lại rẻ hơn đến siêu thị",
      "answer": "Chào anh Hiện tại thì Thegioididong.com khuyến khích khách hàng mua hàng online nên giá mua sẽ ưu đãi hơn giá khi anh mua trực tiếp đó ạ, hơn nữa thì chương trình này là đặt hàng online đó anh, nghĩa là anh đặt máy online rồi anh ghé siêu thị đã đặt để mua hàng ạThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.084318,
      "id": "17626273",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mình có gói trả trước 0 đồng không ad",
      "answer": "Chào anh,Dạ máy có gói trả trước 0đ ạ, để tham gia phải từ 20 tuổi trở lên và cung cấp các giấy tờ CMND, Hộ khẩu và Hóa đơn điện.Anh có đủ không ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.070211,
      "id": "28582817",
      "field_search": "question",
      "question": "xxxx363306_ em muốn mua trả góp online bên PPF dc không ạ",
      "answer": "Chào chị, Dạ được chị nha, nếu chị đủ từ 20-60 tuổi thì chị vui lòng cho em xin giấy tờ hiện có (CMND, bằng lái xe/hộ khẩu, hóa đơn điện,..), số tiền trả trước(0-80%) và số tháng(3-24 tháng) để bên em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với chị nha. Mong phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.069054,
      "id": "26618973",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi giá 6tr9 này là mua tại bất cư siêu thị nào thuộc hệ thống tgdđ phải không ạ??",
      "answer": "Chào anh,Giá 6.990.000₫ áp dụng tại bất cứ siêu thị Thegioididong.com anh nha. Không biết anh ở Quận/Huyện, Tỉnh/Thành nào em sẽ kiểm tra hàng cho anh nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.055235,
      "id": "22833853",
      "field_search": "question",
      "question": "Ở Cà Mau có siêu thị nào còn hàng không ạ?",
      "answer": "Chào anh Đạt,Hiện tại sản phẩm này đang còn hàng tại các siêu thị:Điện Máy Xanh Khu vực 1, khóm 2, TT. Năm Căn, H. Năm Căn, T. Cà Mau Điện Máy Xanh Khóm 1, thị trấn U Minh, H. U Minh, T. Cà Mau (Kế bên Bưu Điện U Minh) Nếu anh quan tâm đến sản phẩm này, anh có thể phản hồi thông tin họ tên và số điện thoại bên em sẽ liên hệ hỗ trợ tạo đơn hàng online giúp anh, anh nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.020527,
      "id": "29024489",
      "field_search": "question",
      "question": "Em vừa đặt mua trả gióp iphone 6 32G, hồ sơ online của em đã được 1 chị nhân viên hổ trợ gửi đi để xét duyệt online nhưng em muốn đến siêu thị và làm hồ sơ trực tiếp thì có được không ạ ?,Em vừa đặt mua trả gióp iphone 6 32G, hồ sơ online của em đã được 1 chị nhân viên hổ trợ gửi đi để xét duyệt online nhưng em muốn đến siêu thị và làm hồ sơ trực tiếp thì có được không ạ ?",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể đến siêu thị Thegioididong.com rồi mình làm hồ sơ trực tiếp được chị nhé, chị yên tâm ạThân gửi chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.988714,
      "id": "25266430",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi mùng 1 tết siêu thị mình có mở cửa không ạ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc là siêu thị Thegioididong.com không mở cửa vào mùng 1 tết anh nhé, mong anh thông cảmvà quay lại vào ngày 4 tết ạThân gửi đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.985106,
      "id": "26952979",
      "field_search": "question",
      "question": "em đang sử dụng ios 11.2.6 có nên cập nhật lên ios 11.3.1 không, em mới mua máy ở siêu thị ạ",
      "answer": "Chào bạn,Nếu máy bạn đã chạy IOS 11 rồi thì bạn nên cập nhật lên IOS 11 bản cập nhật ( 11.3.1) để chạy được ổn hơn ạ.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.772654,
      "id": "26067830",
      "field_search": "question",
      "question": "Em dự định ngày 27 hoặc 28/3 đặt 1 chiếc iphone 6 và tối 28/3 trực tiếp ra siêu thị lấy hàng và thanh toán. Như thế em vẫn được khuyến mãi (7.990.000đ) phải không ạ? Em hỏi luôn là siêu thị mình có bán sim điện thoại không ạ? sim thường giá bao nhiêu anh? (để em đỡ phải mua sim trước )",
      "answer": "Chào chị Dạ. Chị ơi, chương trình giảm giá dự kiến áp dụng đến 31.03.Tuy nhiên có thể kết thúc sớm dự định. Nên chị cố gắng đặt mua sớm và nhận hàng sớm để hưởng khuyến mãi chị nhé. Chị đặt online trên web rồi ra siêu thị nhận hàng thì vẫn được khuyến mãi chị nhé. Và Thegioididong.com có bán sim đó ạ.Sim thường giá từ 80.000đ. Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.71141,
      "id": "27496632",
      "field_search": "question",
      "question": "Bh đặt online xong ra siêu thị lấy có được giá 6.690.000 kh ạ?",
      "answer": "Chào chị.Dạ với trường hợp này thì hiện chị có thể đặt hàng online sau đó đến Thegioididong.com để mua hàng để được mua sản phẩm với giá 6.690.000₫ chị nhé,Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.581272,
      "id": "23409207",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua ip6 trả gop lãi xuất 0% e phải trả trước bao nhiu ạ",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này đối với sản phẩm trên nếu chị tham gia mua trả góp thì chị không được hỗ trợ giảm giá khi mua online chị nhé. Chị có thể mua trả góp với giá thường, trả trước 3.596.000₫(40%) và trả trong vòng 6 tháng mỗi tháng 939.500₫ đó anh ạ. Nếu anh quan tâm đến gói lãi suất trên anh có thể cho em xin thông tin số điện thoại để bên em liên hệ trực tiếp và làm hồ sơ online giúp anh nhé.  Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.517048,
      "id": "22068820",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua iphone 6 plus mới có gói không lãi suất không a",
      "answer": "Chào anh TiếnHiện bên em không kinh doanh Điện thoại iPhone 6 Plus mới ạ. Anh vui lòng tham khảo sản phẩm khác cùng giá, tính năng và có sẵn ở khu vực của anh ạ. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.509096,
      "id": "26561389",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi mình không đặt hàng online mà xuống tận siêu thị thegioididong mua luôn, vậy có đuợc giảm giá 1 trịu không?",
      "answer": "Chào chị ! Dạ ưu đãi giảm ngay 1 triệu chị vẫn có thể mua tại Siêu thị được nha chị, áp dụng ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.50546,
      "id": "26258477",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hõi gói lãi xuất 0% ngày 11/4 còn k ạ",
      "answer": "Chào anh,Chương trình lãi suất 0% dành cho sản phẩm trên vẫn còn áp dụng trong 11/4 tuy nhiên để tốt nhất anh cần đến siêu thị làm hồ sơ mua trả góp sớm nhất như vậy sẽ tốt hơn nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.432451,
      "id": "26369607",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào anh chị QTV  Bây giờ em đã có thẻ JCB em muốn mua iphome 6 32GB có được giảm giá 1 triệu không ạ?....và em phải đến trực tiếp siêu thị TGDĐ thanh toán và nhận sản phẩm hay qua online ạ.....rất mong được phản hồi của anh chị QTV.....em cảm ơn",
      "answer": "Chào anh, Dạ nếu anh có thẻ JCB, anh sẽ nhận được khuyến mãi Giảm ngay 1 triệu khi thanh toán trực tuyến, anh có thể nhận tại siêu thị hoặc giao tận nơi, miễn là anh thanh toán online ạ!Thân gửi anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.424011,
      "id": "19540953",
      "field_search": "question",
      "question": "Cái này hết lãi xuất 0% rồi hả anh chị",
      "answer": "Chào anh! Hiện tại khi mua trả góp sản phẩm thì không hỗ trợ lãi suất 0% anh nha. Tuy nhiên cũng có những gói lãi suất rất ưu đãi nếu anh có chứng minh nhân dân và hộ khẩu và hóa đơn điện ạ. Nếu anh có những giấy tờ đó thì em xin tư vấn giúp anh cụ thể hơn ạ. Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.417435,
      "id": "17745249",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi là nếu như mua hàng có cần giấy tờ gì không ? Mà em muốn mua rồi nhờ bên tụi anh gửi tới nhà bạn em thì có được không ? mong bên anh chị giúp đỡ !",
      "answer": "Chào chị Ngân,Nếu chị mua trả thẳng thì không cần giấy tờ gì nhé. Trường hợp chị nhờ gửi  cho bạn, Thegioididong.com sẽ hỗ trợ giao hàng tận nơi cho bạn chị nha, tuy nhiên, chị thanh toán tiền trước tại siêu thị rồi sau đó chị để lại địa chỉ bên em sẽ hỗ trợ giao hàng tận nơi nha.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.41007,
      "id": "17686239",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi?  Bên tgdd không hỗ trợ trả góp 0% nữa à??",
      "answer": "Chào chị,Bên em có hỗ trợ góp lãi suất 0% tuy nhiên sẽ tùy thuộc vào từng sản phẩm và từng thời điểm. Hiện tại sản phẩm này không hỗ trợ góp 0% lãi suất, tuy nhiên chị vẫn có thể tham khảo các gói lãi suất khác cũng rất ưu đãi ạ. Nếu được chị vui lòng cho em biết tuổi và những giấy tờ mà chị có (CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện,...) để em tư vấn gói lãi suất phù hợp nhất với chị nha. Mong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.309315,
      "id": "26167221",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi tại sao trên web của mình em đặt online nhận hàng tại siêu thị lại không có huyện năm căn ở tỉnh cà mau vậy ạ ?",
      "answer": "Chào chị Do sản phẩm không có hàng tại Huyện Nam Căn nên chị không thể đặt hàng được với giá khuyến mãi online chị nhé. Mong chị thông cảm.Xin gửi thông tin đến chị. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.269175,
      "id": "17712902",
      "field_search": "question",
      "question": "Chi cho em hoi, bên mình gio không ho tro tra góp lai xuất  0% nua a ?",
      "answer": "Chào chịHiện tại bên em không hỗ trợ góp lãi suất 0% cho sản phẩm này nha chị. Tuy nhiên chị có thể góp với goí lãi suất khác chị vui lòng cho em thông tin CMND, Bằng lái xe/ Hộ khẩu, Hoá đơn điện/ Hoá đơn Internet/ Bảng lương/ Hợp đồng lao động... để bên em tư vấn gói lãi suất tốt nhất nha.   Mong nhận được phản hồi sớm nhất!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.255919,
      "id": "20637506",
      "field_search": "question",
      "question": "Gói lãi xuất 0% moĩi thág e fải trả bao nhieu z ạ",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB hiện không có gói trả góp lãi suất 0% anh ạ. Anh vui lòng trả góp với gói có lãi suất nhé. Anh hãy cung cấp thông tin về độ tuổi, giấy tờ anh đang có, số tiền anh muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.16052,
      "id": "25677438",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi em muốn mua trả góp , trả trước 10% có được áp dụng gói trả góp 0% lãi suất ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ góp 0% lãi suất anh cần đưa trước 50% hay 30% đó ạ.Anh có thể cung cấp thông tin giấy tờ mà anh có như:CMND(rõ hình chữ số không quá hạn 15 năm),Hộ khẩu(có tên trong hộ khẩu) hay Bằng lái xe bản gốc nếu được anh có thể thêm hoá đơn điện/cáp/nước/mạng,, trong 3 tháng gần nhất ạ? Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.030602,
      "id": "24613323",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi tgdd có hỗ trợ nâng cấp lên ios 11 k ạ mk k mua máy ở siêu thị",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bên mình vẫn hỗ trợ nâng cấp phần mềm cho máy bạn nhé. Bạn có thể mang máy đến Thegioididong.com gần nhất để bên mình giúp bạn cũng được nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.87532,
      "id": "26108501",
      "field_search": "question",
      "question": "e ở thành phố Hà Tĩnh, muốn mua online thì đặt tại đây rồi ra siêu thị lấy à?",
      "answer": "Chào chị,Dạ đúng rồi chị ạ, sản phẩm này có ở siêu thị bên em tại Hà Tĩnh đó chị nhé, sản phẩm này đang có chương trình mua Online giá rẻ đó chị nhé, vui lòng đặt sản phẩm trước ở website rồi sau đó ra siêu thị bên em tại nơi đặt chị mua sản phẩm với giá giảm chị nhéThân gửi đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.839094,
      "id": "29474131",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mình có chươg trình km trả góp lãi xuất 0% k ạ",
      "answer": "Chào anhDạ có anh nha. Hiện công ty tài chính FE Credit đang cung cấp gói trả góp trả trước  2.247.000₫ (30%) ,số tiền góp mỗi tháng 911.500₫  ,số tháng góp là 6 tháng ,lãi suất phẳng 0% với điều kiện đủ 20-60 tuổi có CMND   Bằng lái xe / hộ khẩu .Nếu anh đồng ý với gói trả góp này có thể cho em xin thông tin số điện thoại để bên em tư vấn hỗ trợ anh được không ạ?Mong nhận được phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.709703,
      "id": "18766266",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là dòng này ở siêu thị của mình có bán trả góp không ạ",
      "answer": "Chào anh! Sản phẩm này siêu thị bên em vẫn bán trả góp anh nha. Tuy nhiên hiện tại Iphone 6 32gb đang tạm hết hàng. Vì vậy anh vui lòng thường xuyên cập nhật trang web Thegioididong.com để nhận thông tin sản phẩm ạ.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.681925,
      "id": "27494389",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mình ra siêu thị mua thì giá bao nhiêu a",
      "answer": "Chào anh, Anh đặt mua sản phẩm này online trên web trước và ra siêu thị mua sản phẩm này có giá là  6.690.000₫ anh nha . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.654682,
      "id": "26447145",
      "field_search": "question",
      "question": "Minh ra siêu thị mua là dc giảm fai k a",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh đặt mua online hay mua tại siêu thị vẫn được giá giảm, miễn sao Giao và nhận hàng ngày 11-15/04 là được nha anh.Nếu anh quan tâm sản phẩm thì vui lòng để lại thông tin và số điện thoại để bên em hỗ trợ đặt hàng và tư vấn mua hàng anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.497288,
      "id": "27152591",
      "field_search": "question",
      "question": "siêu thị có ốp lưng không thế",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện sản phẩm này có ốp lưng đó anh nha. Hiện tại anh có thể tham khảo sản phẩm  thử anh nha,Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.484657,
      "id": "29532094",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ỡ bạc liêu siêu thị nào còn hàng ạ",
      "answer": "Chào anh!Nếu anh quan tâm sản phẩm anh có thể cho em xin thông tin khu vực cụ thể (quận/huyện) để em hỗ trợ kiểm tra xem còn hàng không ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.34249,
      "id": "21879693",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi siêu thị nào gần đường 36 lê thị hồng quận gò vấp nhất ạ",
      "answer": "Chào anh! Về trường hợp của anh, anh vui lòng cho em xin thông tin chính xác là anh có thể mua sản phẩm ở phường nào, để em hỗ trợ kiểm tra sản phẩm giúp mình ạ! Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.237051,
      "id": "26028693",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu em hết bảo hành máy ip mua ở tgdd lúc pin hỏng thì có mang đến siêu thị thay pin được k",
      "answer": "Chào bạn,Thế giới di động không hỗ trợ thay pin nhé. Nhưng nếu bạn mua máy bên mình thì bên mình sẽ hỗ trợ bạn gửi trung tâm bảo hành của hãng để kiểm tra máy nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.189178,
      "id": "25288210",
      "field_search": "question",
      "question": "hôm nay siêu thị mình có bán không ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ hôm nay siêu thị bên em không làm việc anh nhé, bên em nghỉ tết rồi anh ơi, vui lòng quay lại siêu thị bên em vào mùng 4 tết để được hỗ trợ anh nhéChia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.907932,
      "id": "21782278",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua trả góp cây này em có  3tr thì mua có được không anh",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể tham khảo gói trả góp trả trước 2.697.000₫ (30%) từ công ty FE Credit với lãi suất 2.25% trong vòng 6 tháng, mỗi tháng góp 1.262.000đ. Hồ sơ gồm CMND hộ khẩu và hóa đơn điện/nước/cáp. Anh vui lòng để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ tư vấn cụ thể ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.781456,
      "id": "27947515",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn trả góp lãi suốt 0₫ và đưa trước 20% được không ạ ,Em muốn trả góp lãi suốt 0₫ và đưa trước 20% được không ạ",
      "answer": "Chào anh ! Dạ em rất tiếc về trường hợp của anh, bên em không hỗ trợ được ạ, mong anh thông cảm. Nếu anh muốn tham gia gói lãi suất 0% anh có thể tham khảo mức trả trước 30% góp trong 6 tháng hoặc gói trả trước 50% trả trong 8 tháng anh nhé. Không biết là anh có thể tham gia với gói nào ạ.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.706682,
      "id": "22855173",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 có gói lãi suất 0% k ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể tham khảo gói trả góp trả trước 3.596.000₫ (40%) từ công ty Home Credit với lãi suất 0% trong vòng 6 tháng, mỗi tháng góp 939.500₫. Hồ sơ gồm CMND hộ khẩu/bằng lái xe. Anh vui lòng để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ tư vấn cụ thể ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.698065,
      "id": "21462393",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh cho em hỏi bên mình có dòng máy cũ không ạ",
      "answer": "Chào anh LâmBên em có Điện thoại iPhone 6 32GB cũ ạ. Anh vui lòng cung cấp thông tin tỉnh/thành phố, quận/huyện, đường anh đang sinh sống để bên em kiểm tra xem còn hàng không ạ. Mong phản hồi từ anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.69478,
      "id": "28190342",
      "field_search": "question",
      "question": "Cko em hỏi chương trình trả góp lãi xuất 0% tới ngày mấy zây",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại sản phẩm này không có lãi suất 0% anh nhé, anh vui lòng quay lại vào ngày mai xem có chương trình lãi suất 0% không anh nhé !!Chia sẽ cùng anh ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.620296,
      "id": "21430151",
      "field_search": "question",
      "question": "Có gói trả gop 12th kg ad. Lãi xuất ntn ạ",
      "answer": "Chào chịChị vui lòng cung cấp thông tin về số tiền chị có thể trả trước và các giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.613611,
      "id": "21579096",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi mua trả góp lãi xuất là bao nhiêu ạ  Em cam on",
      "answer": "Chào anh! Về trường hợp của anh thì hiện tại sản phẩm này có nhiều mức lãi suất khác nhau anh nha. Anh vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân,hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện 3 tháng gần nhất)  để em hỗ trợ kiểm tra giúp mình ạ! Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.559303,
      "id": "26946058",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi hình như có gói trả góp 0% cho sinh viên phải không ạ",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB không có gói lãi suất 0% cho Sinh viên anh nha. Anh hãy cung cấp thông tin về độ tuổi, giấy tờ anh đang có, số tiền anh muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.536913,
      "id": "26487250",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mua ra hãng mua trả góp thì 1 tháng trả bao nhiêu v anh có cận trã trc không",
      "answer": "Chào anh, ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.484303,
      "id": "31394511",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ em có mua một thánh sim vietnammobile tại TGDD nhưng em mới bị mất. Bây giờ em ra TGDD làm lại số cũ đó có được không ạ. Các dịch vụ em có được bảo toàn không.",
      "answer": "Chào anh, Dạ không được anh nha, anh vui lòng liên lạc với bên nhà mạng để có thông tin anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.478817,
      "id": "26126648",
      "field_search": "question",
      "question": "ở yên phong bắc ninh thi ra siêu thị nào gần nhất ak",
      "answer": "Chào anh Hiện em kiểm tra thì sản phẩm có tại địa chỉ siêu thị Phố Chờ, TT.Chờ, H.Yên Phong, T.Bắc Ninh anh nhé. Hiện anh xin vui lòng nhấp vào để đặt hàng sản phẩm với chương trình khuyến mãi giá giảm online anh nhé, do chương trình này bên em không hỗ trợ đặt hàng được ạ. Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.403126,
      "id": "23354373",
      "field_search": "question",
      "question": "mk muốn mua trả  góp trả  trước 0 đồng  có  được không vậy  ,.,.   nếu  được thì lãi  xuất là  bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp của anh vui lòng cung cấp các giấy tờ hiện anh đang có như CMND, Hộ Khẩu, BLX và Hóa Đơn Điện để bên em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp anh nhé. Mong sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.399813,
      "id": "25290868",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua iphone 6 32gb mua góp được ko ạ có lãi xuất 0% ko",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện tại công ty tài chính đã nghỉ tết, anh không thể tham gia trả góp. Anh vui lòng quay lại vào mùng 6 nha anh.Chi a sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.375704,
      "id": "22126625",
      "field_search": "question",
      "question": "Co gói lãi 0% k ad",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện tại sản phẩm này không được hỗ trợ gói lãi suất 0% anh nhé. Anh có thể vui lòng cho em biết độ tuổi và hồ sơ anh có những gì như là: CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ), hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu), bằng lái xe (còn thời hạn), hóa đơn điện... Để em có thể kiểm tra và tư vấn cho anh gói lãi suất phù hợp nhất anh nhé.  Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.363468,
      "id": "26987773",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi sp này bên mình cho trả góp bnhiu % lãi xuất a",
      "answer": "Chào anh, Hiện máy này bên em hỗ trợ trả góp nhiều mức lãi suất khác nhau ạ! Anh có thể cung cấp cụ thể giấy tờ anh đang có (CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện/ cáp/ nước), mức trả trước và số tháng góp anh quan tâm để bên em tư vấn cho anh gói lãi suất phù hợp anh nha! Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.312874,
      "id": "17747184",
      "field_search": "question",
      "question": "Có gói trả góp lãi suất 0% ko BQT?",
      "answer": "Chào anh,Dạ với sản phẩm này thì chưa hỗ trợ lãi suất 0% anh nha, nếu được anh có thể chọn góp có lãi suất nha. Anh có thể cho em biết thông tin về giấy tờ anh đang có như CMND, hộ khẩu hay bằng lái xe, hóa đơn điện,.., số tiền trả trước có thể và thời gian anh muốn góp để em có thể hỗ trợ anh tư vấn gói lãi suất phù hợp được không anh? Mong sớm nhận được hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.289425,
      "id": "27709089",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới có 18t có mua được trả góp 0% không ạk",
      "answer": "Xin chào anh. Rất tiếc hiện tại anh chưa đủ 20 tuổi nên chưa thể tham gia trả góp được ạ. Mong anh thông cảm. Tuy nhiên anh có thể nhờ người thân đủ điều kiện để đứng tên mua sản phẩm giúp anh nhé   Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.229593,
      "id": "25942034",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua điện thoại cũ chuyển về siêu thị gần nhà mua trả góp được không shop???",
      "answer": "Chào anh,Xin lỗi vì để chờ anh chờ lâu,Dạ. Trường hợp này được anh nhé, anh có thể đến siêu thị mà anh muốn chuyển về anh thanh toán phí chuyển hàng và làm hồ sơ mua trả góp tại đó luôn anh nhé !!Chia sẽ cùng anh ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.200596,
      "id": "17638871",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32gb khi nào có hàng tại siêu thị TGDD phan thiết vậy QTV",
      "answer": "Chào anh NamSản phẩm sẽ về hàng từ  01/04 - 07/04/2017 anh nhé, đang có khuyến mãi rất tốt, và nếu anh đặt cọc trước sẽ ưu tiên nhận sản phẩm khi hàng về, nếu mình có nhu cầu mua sản phẩm có thể để lại số điện thoại, bên em liên hệ lại hỗ trợ tốt nhất đến anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.192856,
      "id": "17567660",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad oi cho em hỏi .em co cmt vs hộ khau và bằng lai nhưng không co hóa đon điện thi có mua đc gói lãi suất thấp không ạk.mog phản hồi từ ad.!!",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp này anh có thể chọn gói lãi suất 1,75% của công ty tài chính HomeCredit, trả trước 4.995.000₫(50%) và góp mỗi tháng 750.000₫ trong 8 tháng, giấy tờ yêu cầu là CMND và hộ khẩu/bằng lái xe.Gói này có phù hợp với anh không ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.142504,
      "id": "17907080",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi bên mình không có gói trả góp 0% cho sản phẩm này à???",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB hiện tại bên em không có hỗ trợ trả góp lãi suất 0% nha anh. Nếu anh cần thêm thông tin nào thì anh có thể phản hồi tại đây để em hỗ trợ giúp anh nha. Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.138748,
      "id": "23626252",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua ở tgdđ,  giờ muốn bán lại thì đến đúng siêu thị đó hay đến siêu thị thị nào bán lại cho tgdđ cũng được vậy",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này anh có thể mang ra bất kì siêu thị Thegioididong.com nào cũng hỗ trợ như nhau anh nha,Thân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.100555,
      "id": "18208716",
      "field_search": "question",
      "question": "Tối qua em có đặt 1 cây IPHONE 6 32GB,nhận hàng tại siêu thị tgdd..mà chưa thấy liên lạc lại em..0913535547..",
      "answer": "Chào anh,Dạ bên em đã nhận thông tin của anh và sẽ có nhân viên liên lạc hỗ trợ anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.081697,
      "id": "20337773",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên tgdd có mua lại đt cũ không 😂😂😂",
      "answer": "Chào anh.Bên em có hỗ trợ mua lại điện thoại cũ, điều kiện là máy mua mới tại thế giới di động trong 12 tháng, còn hạn bảo hành, và không có lỗi do người dùng anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.07535,
      "id": "18502123",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh chi cho em hỏi, sản phẩm này không có trả góp 0% ak",
      "answer": "Chào anh!Dạ rất tiếc hiện thegioididong.com không hỗ trợ gói lãi suất 0% khi mua sản phẩm này anh nha. Mong anh thông cảm và nếu anh có nhu cầu mua góp thì có thể cung cấp đầy đủ thông tin giấy tờ hiện có, thời hạn vay, tiền có thể trả trước và độ tuổi để em hỗ trợ anh nhé!Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.051025,
      "id": "24703288",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi em có cmt +shk thì mua đc gói trả góp nào ạ",
      "answer": "Chào anh, Anh dùng CMND , hộ khẩu và đủ 20-60t anh mua góp được ạ , anh có thể trả trước 0đ-80% giá trị sản phẩm và góp từ 3-24 tháng tùy anh chọn nha , anh phản hồi lại bên em sẽ hỗ trợ giúp anh nhé .Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.04999,
      "id": "27998813",
      "field_search": "question",
      "question": "Siêu thị tddd Máy này tri tôn an giang có không",
      "answer": "Chào chị! Dạ sản phẩm còn hàng tại các địa chỉ sau:79 Trần Hưng Đạo, Khóm 2, TT.Tri Tôn, H.Tri Tôn, T.An Giang Điện Máy Xanh Thị trấn Tri Tôn, huyện Tri Tôn, tỉnh An Giang (Ngã tư cầu cây me) Điện Máy Xanh Số 249, tổ 11, đường Ngô Gia Tự, khóm An Hòa A, TT. Ba Chúc, H. Tri Tôn, T. An Giang  Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.028002,
      "id": "17842551",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi có trả góp không lãi xuất không vậy.",
      "answer": "Chào chị Hồng,Rất tiếc là hiện tại thì iPhone 6 32GB chưa hỗ trợ góp với không lãi suất chị nha! Chị tham khảo các gói lãi suất khác để được hỗ trợ nha chị!Xin thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.98594,
      "id": "20961654",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi Em Muốn mua iphone6 . mà  trả trước 0% Có mua đc không",
      "answer": "Chào anhAnh có thể Mua trả góp iPhone 6 32GB trả trước 0đ anh nha, Khi tham gia gói lãi suất này cần đủ 20 tuổi, có CMND, Hộ khẩu và hóa đơn điện nhé.  Nếu thấy phù hợp, anh Vui lòng Thông tin Số điện thoại để bên mình hỗ trợ làm hồ sơ online nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.938318,
      "id": "28142688",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy bên siêu thị của mình có mã là gì vậy ạ ? Máy chính hãng hay sao ạ ?",
      "answer": "Chào chị ! Dạ iPhone bên em kinh doanh là hàng chính hãng có mã là VN/A dành cho thị trường Việt Nam nha chị.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.93571,
      "id": "22806038",
      "field_search": "question",
      "question": "các siêu thị gần nơi e ở k còn máy. e muốn mua online dk k ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể đặt mua online sau đó bên em hỗ trợ chuyển hàng về để chị mua hàng nha, chị có thể Thông tin Số điện thoại để bên em hỗ trợ chị mua hàng ạ.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.793043,
      "id": "24791800",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi bên mình có bán trả góp ko ạ, lãi xuất là bao nhêu vậy ạ",
      "answer": "Chào chị,Thegioididong.com có bán trả góp Điện thoại iPhone 6 32GB với nhiều gói LÃI SUẤT chị nha. Không biết chị có các giấy tờ như CMND, Hộ khẩu ( hoặc Bằng lái xe ), Hóa đơn điện không ạ. Và số tiền chị muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.792892,
      "id": "24177200",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho mình hỏi. Đến tgdd mua trả góp lãi suất 0% thì có được lấy máy ngay không ạ",
      "answer": "Chào anh LongSau khi anh ký xong hợp đồng và đóng các khoản tiền theo hợp đồng rồi thì anh có thể nhận máy ngay hôm đó luôn anh nhéThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.70271,
      "id": "28604859",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua Trã Góp Làm Thủ Tục Tại Tgdd có nhah hơn xét duyệt online k v anh chị",
      "answer": "Dạ chào chị Làm thủ tục trả góp online sẽ nhanh chóng hơn chị nhé. Nếu chị quan tâm sản phẩm và muốn được tư vấn gói trả góp phù hợp, chị vui lòng cung cấp thông tin về số tiền chị muốn trả trước, số tháng chị muốn góp, giấy tờ chị có (CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện/nước/cáp/net,...) để bên em có thể tư vấn gói trả góp phù hợp với chị nhaMong nhận phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.672306,
      "id": "23423577",
      "field_search": "question",
      "question": "mua tại siêu thị giá ntn ạ",
      "answer": "Chào chị,Khi chị mua trực tiếp tại siêu thị thì bên em cũng hỗ trợ chị đặt hàng online để có đơn hàng online và mua với giá là 8.490.000₫, theo em chị nên đặt hàng online trước ở nhà để được hỗ trợ giá ưu đãi khi mua sản phẩm nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.658964,
      "id": "19970271",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là em có mua điện thoại ở tgdd và đuọc mua sim ,lúc mua sim là đã dăng ký cho em rồi đúng không ạ(em có đưa cmnd để kích hoạt và đăng ký) .vậy là em không cần ra viettel để đăng ký gì nữa đúng không ạ",
      "answer": "Chào chị !  Dạ đúng rồi chị nhé, khi chị mua sim thì bên em có xin CMND của chị để đăng ký sim cho chị rồi đó ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.587301,
      "id": "26442333",
      "field_search": "question",
      "question": "AD cho em hỏi iphone 6 mua ở tgdd còn hạn bảo hành tới tháng 6/2018 thì bên tgdd có mua lại không? Và mua lại bao nhiêu ạ? Em cảm ơn!",
      "answer": "Chào anh,Anh mua máy mới tại Thegioididong.com còn thời hạn 12 tháng không bị lỗi thì bên em có hoàn lại tiền cho anh ạ. Anh bị trừ 20% giá máy trên hóa đơn, cho tháng đầu tiên các tháng tiếp theo mỗi tháng trừ thêm 5% ạ. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.48547,
      "id": "27712321",
      "field_search": "question",
      "question": "ĐểcTrả Góp Lãi Xuất 0 Phần Trăm Thì Phải Làm Như Nào Ạ ??",
      "answer": "Chào anh Anh cần đủ 20-60 tuổi , CMND và bằng lái xe hoặc sổ hộ khẩu , anh tham khảo trả trước 2.247.000đ (30%) , trả mỗi tháng 911.500đ (góp 6 tháng) , lãi suất 0% của FeCredit , nếu anh đồng ý gói lãi suất trên anh có thể để lại số điện thoại để làm hồ sơ online nha anh .Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.47624,
      "id": "18094223",
      "field_search": "question",
      "question": "Siêu thị trảng bàng tây ninh có iphone 6 32gb không",
      "answer": "@STUKA: Sao không ai tl hết vậy",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.393301,
      "id": "21704030",
      "field_search": "question",
      "question": "em mới mua đt khoảng gần 4 tháng bên tgdd thu lại khoản bao nhiêu hả anh..",
      "answer": "Chào anh,Dạ nếu sản phẩm của anh được mua mới tại siêu thị Thegioididong.com và đủ điều kiện bảo hành theo qui định của hãng hành bên em sẽ hỗ trợ hoàn lại với mức phí 65%, tuy nhiên đây chỉ là thông tin tham khảo. Anh có thể cho em xin thông tin giá trên hóa đơn của sản phẩm để em thông tin giá đổi trả cho anh luôn nha.Mong nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.37318,
      "id": "22924537",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình hỏi chút. Cái lãi suất hàng tháng phải đóng là mình phải ra ngân hàng đóng à ?. Hay là hàng tháng ra chỗ siêu thị mình mua trả vào đó ?. Có thể chuyển khoản cho công ty tài chính qua thẻ được không?.",
      "answer": "Chào anh.Với trường hợp này thì số tiền hàng tháng anh đến siêu thị mua hàng để đóng tiền hoặc đến các điểm thu hộ để đóng tiền đều được, không cần phải đến ngân hàng để đóng tiền anh nhé, anh có thể đóng tiền hàng tháng qua ngân hàng ạ, nhưng nếu anh đóng qua ngân hàng anh nên liên hệ với nhân viên công ty tài chính để xin tài khoan ngân hàng của công ty tài chính anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.371641,
      "id": "21540367",
      "field_search": "question",
      "question": "Em có mua một chiếc Samsung Galaxy Tab E tại siêu thị điện máy xanh vào khoảng 6 tháng trước, hiện giờ Máy đang bị tình trạng Sạc pin không vào em có đưa máy cho nhân viên ở trung tâm Thế Giới Di Động gần nhà em kiểm tra và gửi đi bảo hành tuy nhiên mã emei trên máy của em không check được em chắc chắn rằng là máy của em đã mua ở siêu thị điện máy xanh vậy quản trị viên cho em hỏi nếu gửi máy về hãng thì có được bảo hành không ạ, Tại sao máy em không check được emei ?",
      "answer": "Chào anh, Anh vui lòng cho em biết mã số IMEI sản phẩm bên em sẽ kiểm tra giúp anh nhé . Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.355238,
      "id": "19280771",
      "field_search": "question",
      "question": "Bây giờ em mua trả góp trả trước 0₫ online thì có được ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể đăng ký mua góp Online gói trả trước 0Đ của FECREDIT nha. Khi hồ sơ góp được duyệt thì anh chỉ cần mang giấy tờ đến siêu thị xác nhận thông tin, làm hợp đồng góp và nhận máy thôi ạ. Anh để lại số điện thoại để bên em liên hệ hỗ trợ anh làm hồ sơ góp Online nha.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.303783,
      "id": "27698713",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua tại siêu thị có được giảm giá ko vậy",
      "answer": "Chào anh,Anh mua trực tiếp tại Siêu thị thì không được giảm giá nha. Anh phải mua Online thì sẽ được Giảm 800.000đ (áp dụng cho đơn hàng đặt và nhận hàng từ ngày 01 - 06/06) anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.199873,
      "id": "23539393",
      "field_search": "question",
      "question": "e mới mua trả góp không lãi xuất bên home credit , e trả trước 40% góp 6 tháng e mua máy được 1 tuần bây giờ em muốn thanh lý hợp đồng trả mày thì mất phí bao nhiêu ạ, em định mua myas mới rẻ hơn",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp của anh nếu anh mua trả góp gói lãi suất 0% và sử dụng chưa quá 1 tuần thì khi thanh lý hợp đồng anh sẽ mất phí giữ máy khoảng 20% và không mất phí thanh lý thanh lý hợp đồng anh nhé. Anh vui lòng mang máy cùng đầy đủ phụ kiện đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được nhân viên kiểm tra và tư vấn tốt hơn ạ. Thân chào anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.13557,
      "id": "28522421",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiếu mua hàng 500 em k mua mà trừ cho em vào tiền máy đc không anh Và thế giới bên mình mấy giờ làm việc vậy",
      "answer": "Chào anh,Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ không trừ vào tiền máy được anh nha. Thegioididong.com làm việc từ 8h đến 22h hàng ngày anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.131168,
      "id": "27149305",
      "field_search": "question",
      "question": "anh ơi cho em hỏi em muốn mua trả góp em có hộ khẩu chính và cmnd có được không ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ được đó anh nha. Anh có thể trả trước 2.097.000₫ và góp 990.500₫ trong 6 tháng với lãi xuất 2.77% của công ty tài chính Home Credit đó anh nha. Nếu anh có nhu cầu có thể để lại thông tin(họ tên và số điện thoại), bên em  sẽ liên hệ tư vấn và làm hồ sơ online cho anh  nhé. Mong sớm nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.129183,
      "id": "22235450",
      "field_search": "question",
      "question": "Có góp lãi 0% không vậy shop",
      "answer": "Chào chị Với sản phẩm iPhone 6 32GB chị đang quan tâm rất tiếc chưa được hổ trợ trả góp 0% lãi suất chị nhé. Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.127964,
      "id": "25278091",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 32g này mà bán trả góp lãi xuất 0%thì m mua ngay",
      "answer": "Chào anh!  Rất tiếc sản phẩm không có lãi suất 0%. Anh vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện, nước, cáp 1 trong 3 tháng gần nhất), độ tuổi  để em tư vấn gói trả góp phù hợp với mình nhất ạ. Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.105745,
      "id": "25383543",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi nếu iphone không mua tại tgdd thì mình có sửa không ạ ?",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc Thegioididong.com không hỗ trợ sửa chữa máy iPhone chị nha. Chị hãy liên hệ Trung tâm bảo hành Hãng để được hỗ trợ nhéThông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.057951,
      "id": "28545314",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em muốn mua trả góp với gói trả trước 10% góp trong 6th được không ạ ?",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể trả trước 749.000₫ (10%), mỗi tháng là 1.387.500₫ (góp 6 tháng), lãi suất 2.77% FECredit nha. Chị cần CMND và Hộ khẩu ( hoặc Bằng lái xe ). Nếu chị quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ chị làm hồ sơ trả góp Online nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.044685,
      "id": "28616975",
      "field_search": "question",
      "question": "bên tgdd có nhận nạp BIOS không ạ. máy em bị mất BIOS rồi",
      "answer": "Chào anh Dạ, rất tiếc Thegioididong.com không hỗ trợ dịch vụ này ạ. Mong mình thông cảm cho bên em ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.01797,
      "id": "26644896",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu như tôi muốn mua Iphone 6 32GB có lãi suất 0% hay không",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc hiện sản phẩm bên em tạm off gói lãi suất 0% rồi ạ, mong chị thông cảm, không biết là mình dự tính trả bước bao nhiêu và góp dần trong bao nhiêu tháng để bên em tư vấn gói lãi suất tốt nhất cho mình ạ!Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.011915,
      "id": "22681224",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho em hỏi kĩ thuật viên bên anh / chị có jaibreak máy được không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc thegioididong.com không hỗ trợ jaibreak. Việc jaibreak máy có thể làm cho máy mất bảo hành và lỗi hệ thống nghiêm trọng. Thegioididong.com không chịu trách nhiệm vì những gì xảy ra đối với máy của bạn nếu bạn jailbreak. Vì vậy bạn cần cân nhắc thật kỹ trước khi thực hiện.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.999976,
      "id": "24670199",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi trước em có mua máy ở tgdd nhưng bây h em muốn mua máy khác vậy bên mình có trương trình nào giảm giá không.vd. em muốn  bán lại máy cho ad và mua máy khác thì có được không ạ. Mong nhận được phản hồi từ ad",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại điều kiện đổi trả sản phẩm là tình trạng sản phẩm còn tốt, mua tại Thegioididong.com và còn trong thời gian bảo hành, anh có thể cung cấp giá và ngày mua sản phẩm trên hóa đơn tại đây để bên em kiểm tra và tính giá cho anh nhé, Mong sớm nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.970426,
      "id": "19664370",
      "field_search": "question",
      "question": "Imei 35 xxxx7 905562 0 iphone 6 của em có phải chính hãng không có còn bảo hành không anh chị giúp,",
      "answer": "Chào anhIMEI trên em không tìm thấy thông tin trên hệ thống ạ, có thể máy không được mua tại Thegioididong.com ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.929607,
      "id": "23864072",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua 1 iphone 6 cách đây 2 tuần vậy giờ em ra tgdd thêm tiền vào và mua iphone 6s plus được không ạ?",
      "answer": "Chào chị,Chị mua máy mới tại Thegioididong.com 2 tuần thì bên em có hoàn lại tiền cho chị với phí khoảng 80% giá máy trên hóa đơn. Tuy nhiên đây chỉ là giá tham khảo, chị vui lòng đem máy và bộ sản phẩm chuẩn cùng quà khuyến mãi(nếu có) để nhân viên tính giá chính xác cho chị và hỗ trợ chị đổi máy nhé. Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.916685,
      "id": "25301090",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi máy mua ở siêu thị tgdd là máy quốc tế hay lock vậy máy mình mua ở siêu thị tgdđ kiếu máy MQ3E2VN/A là quốc tế hay lock zậy ạ",
      "answer": "Chào chị, Máy kinh doanh tại Thegioididong.com là máy bản quốc tế chị nha, máy có mã VN/A đó ạ. Hiện bên em có Chương trình \"Đặt online xuyên tết\" áp dụng đặt hàng từ 00:00 15/02 (ngày 30 tết)  – 22:00 18/02 (mùng 3 tết) và chị sẽ nhận hàng từ ngày 19/02 (mùng 4 Tết ) - 26/02 chị nha, khi tham gia đặt hàng thì chị sẽ được giảm 5% cho sản phẩm chị nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.905706,
      "id": "17694268",
      "field_search": "question",
      "question": "TGDD ở thị xã kiến tường LOng An chừng nào có hàng v",
      "answer": "Chào anh ThiệnNếu anh quan tâm đến sản phẩm, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ chuyển hàng miễn phí đến siêu thị gần khu vực của anh từ 3-5 ngày (trừ thứ 7&CN) cho anh nhé. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.880074,
      "id": "23142038",
      "field_search": "question",
      "question": "Góp 1 tháng 0% lãi xuất hả bn",
      "answer": "@Nguyen Ngoc Thuy Hang: góp 12 tháng á",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.871693,
      "id": "19707613",
      "field_search": "question",
      "question": "nếu bây h em mua thì liệu có đc ưu đãi j không anh,",
      "answer": "Chào anh,Nếu như hiện tại anh mua sẽ nhận được khuyến mãi: Cơ hội trúng xe SH 150i khi mua iPhone tại Hà Nội, Đà Nẵng . Nếu anh quan tâm sản phẩm thì vui lòng để lại thông tin và số điện thoại để bên em hỗ trợ đặt hàng và giao tận nơi anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.782264,
      "id": "17739620",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả trước 6tr thì có dc lãi xuất là 0% k",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc là hiện tại iPhone 6 32GB chưa được hỗ trợ góp với lãi suất 0% anh nha! Anh vui lòng tham khảo các gói lãi suất khác để được hỗ trợ tốt hơn nha anh!Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.773543,
      "id": "26277959",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em không mua điện thoại ơn tgdd nhưng giờ máy em bị đứng màn hình thì em đưa cho tgdd sửa được không ạ",
      "answer": "Chào chị Trang!Trường hợp còn bảo hành thì chị có thể đem máy ra Thegioididong.com để nhân viên bên em chuyển lên hãng sửa chữa bảo hành cho chị nha.Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.719416,
      "id": "28522413",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh ơi Phiếu mua hàng 500 em k mua mà trừ vào tiền trả máy đc không anh Và thế giới bên mình làm việc mấy giờ ạ",
      "answer": "Chào anh !Dạ Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ không hỗ trợ trừ vào giá máy nha anh, mong anh thông cảm nha, Siêu thị bên em mở cửa đến 22h nha anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.714413,
      "id": "27033428",
      "field_search": "question",
      "question": "Có trả góp lãi suất 0% không qtv",
      "answer": "Chào chị!Dạ hiện sản phẩm không hỗ trợ gói lãi suất 0% ạ, Mong chị thông cảm. Nếu chị quan tâm đến sản phẩm chị vui lòng cho em xin thông tin độ tuổi, các giấy tờ chị đã có như giấy CMND, Hộ Khẩu, Hóa đơn điện (có thể thay bằng hóa đơn nước / cáp / internet) hoặc hợp đồng lao động   sao kê lương (3 tháng gần nhất), Bằng lái xe chị đã có những giấy tờ nào, số tiền chị có thể trả trước và số tháng trả để em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị ạ.  Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.690514,
      "id": "29238797",
      "field_search": "question",
      "question": "Oppo a3s có trưng bày tại siêu thị TGDD chưa ak",
      "answer": "Chào anh,Anh vui lòng cho em xin thông tin khu vực anh ở để bêm em kiểm tra xem có không ạ !!Mong nhận phản hồi từ anh !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.654599,
      "id": "27894369",
      "field_search": "question",
      "question": "xin chào, cho em hỏi. nếu bây giờ e mua đt ip6 trả góp trả trước 4trđ thì mức lãi xuất thế nào. Em có Giấy CMNd và bằng lái xe.",
      "answer": "Chào chị!chị vui lòng cho em xin thông tin độ tuổi và số tháng trả để em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị ạ.  Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.652801,
      "id": "31735245",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn bán cái iphone 6 mua lâu rồi  Không biết bên thế giới  có thâu lại không",
      "answer": "Chào anh, Dạ nếu sản phẩm của anh có từng mua mới tại Thegioididong.com và còn bảo hành 12 tháng, máy không bị vỡ màn hình, vào nước, hư hỏng,.. thì bên em sẽ hỗ trợ thu hồi lại anh nha. Anh có thể thông tin giá sản phẩm lúc mua và thời gian mua sản phẩm giúp em được không ạ? Để bên em có thể hỗ trợ anh nhé.  Thông tin đến anh,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.629997,
      "id": "22507161",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mình mua trả trước 2.500.000 có được áp dụng lãi suất 0% không ạ",
      "answer": "Chào chị,Nếu chị trả trước khoảng 2.500.000đ thì không được gói lãi suất 0% ạ. Chị có thể nâng mức trả trước lên 4.495.000₫ để tham gia gói lãi suất 0% nha. Nếu thấy phù hợp, chị Vui lòng Thông tin số điện thoại để bên em liên hệ hỗ trợ làm hồ sơ online nha. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.601926,
      "id": "18198184",
      "field_search": "question",
      "question": "máy em ko mua ở hệ thống tgdd vậy e mang ra hỗ trợ phần mềm được không ạ??",
      "answer": "Chào bạn,Bạn yên tâm có thể đến Thegioididong.com để bên mình hỗ trợ tốt nhất trong khả năng bạn nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.574871,
      "id": "22583359",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hởi mịn hình muốn mua lãi xuất 0% với giá hiện nay thì ntn",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB giá hiện nay 8.990.000₫ có hỗ trợ trả góp lãi suất 0% với giấy tờ CMND và Bằng lái xe anh nha. Anh sẽ trả trước 4.495.000₫, mỗi tháng là 597.000₫(góp 8 tháng). Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ Online nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.541061,
      "id": "19706121",
      "field_search": "question",
      "question": "em muốn mua iphone 6 32gb thì chương trình trả góp như thế nào ạ có bao nhiêu gói trả góp, lãi và thời hạn như thế nào ạ ,",
      "answer": "Chào chị NhưChị vui lòng cung cấp thông tin về số tiền chị có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.540337,
      "id": "21935392",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh chị ơi, em làm hồ sơ vay bên fecredit nhưng HS bị từ chối, giờ em muốn mua trả góp đt iPhone 6 32g dk không? Em có cmnn và sổ hk",
      "answer": "Chào anh DươngTrường hợp này thì anh có thể kiểm tra lại thông tin trên giấy tờ của anh đã xác thực chưa sau đó thì hẵng làm hồ sơ trả góp anh nha, anh vẫn có thể làm hồ sơ trả góp với công ty tài chính khác như HomeCredit  anh nhé,Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.538839,
      "id": "29318391",
      "field_search": "question",
      "question": "TGDD cho em hỏi bên tgdđ có bán pin không ạ. Tại pin em hư ròi ko biết thay đâu",
      "answer": "Chào anh! Rất tiếc hiện tại bên em không bán pin của iPhone ạ. Tuy nhiên, nếu anh mua máy tại siêu thị Thegioididong.com thì anh có thể mang máy đến siêu thị gần nhất để được nhân viên giúp anh chuyển máy lên hãng thay và báo giá cho anh nha.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.534223,
      "id": "30377115",
      "field_search": "question",
      "question": "E mua oppo f5 64G... Tại tgdd và còn trong thời gian bảo hành. Thì bên anh ( chị) có thu mua lại không ạ.",
      "answer": "Chào chị,Dạ nếu là sản phẩm mua mới tại Thegioididong.com, không có lỗi do người dùng và còn trong thời hạn bảo hành thì bên em có hỗ trợ thu lại sản phẩm.  Chị có thể cung cấp thông tin về ngày mua và giá mua trên hóa đơn để bên em tinh phí giúp chị ạ.Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.534185,
      "id": "18277316",
      "field_search": "question",
      "question": "mình đặt mua máy cũ nhưng vì nhà xa không qua trực tiếp đc siêu thị, nhờ bạn mình làm gần đấy mua hộ có đc không tgdđ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp anh nhờ người khác đến siêu thị lấy hàng giúp thì người đó cần mang số điện thoại có tin nhắn xác nhận đặt hàng thành công đến siêu thị thì mới có thể nhận máy anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.515162,
      "id": "24478771",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi trước đó em thấy có trả gop 0 lãi suất. Sao giờ lại thấy có thông tin lãi bên phần trả góp cho ip6 vậy a/c ?",
      "answer": "Chào anh,Hiện iPhone 6 32GB không hỗ trợ gói lãi suất 0% ạ. Hiện chỉ còn các gói có lãi suất thôi ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.512979,
      "id": "17890474",
      "field_search": "question",
      "question": "Em 20t và muốn mua trả góp lãi 0% thì phải làm sao ạ",
      "answer": "Chào chị !  Hiện bên em không hỗ trợ gói lãi suất 0% dành cho sản phẩm này chị nha. Mong chị thông cảm ạ. Nếu được chị có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn giúp chị gói lãi suất khác xem sao chị nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.496692,
      "id": "29554951",
      "field_search": "question",
      "question": "Siêu thị huyện phước long tỉnh bạc liêu còn hàng không ak",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện tại bên em đã tạm hết hàng ở siêu thị Thegioididong.com anh yêu cấu nhé. Nếu quan tâm đến sản phẩm, anh có thể để lại thông tin (họ tên và số điện thoại) bên dưới, Thegioididong.com sẽ liên hệ và chuyển hàng về siêu thị gần khu vực của anh trong vòng từ 2-7 ngày anh  nha Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.47104,
      "id": "28256160",
      "field_search": "question",
      "question": "E có CMND và GPLX muốn mua hai sp trả góp lãi xuất 0℅ .  Tư vấn giúp e cái",
      "answer": "Chào anh,Xin lỗi vì để chờ anh chờ lâu,Nếu anh đủ 20 - 60 tuổi mới có thể mua trả góp được anh nhé. Trường hợp này anh có thể mua 1 máy lãi suất 0% bên HOME CREDIT và 1 máy lãi suất 0% bên FE CREDIT anh nhé. Nếu anh quan tâm anh vui lòng cho em xin số điện thoại để bên em đặt mua giúp anh ạ !!Mong sớm nhận phản hồi từ anh ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.468569,
      "id": "23573433",
      "field_search": "question",
      "question": "anh khi e đang bảo hành máy tại siêu thị thì e ko có máy dùng siêu thị có thể cho e mượn máy khác dùng đc ko ạ",
      "answer": "Chào anh !  Nếu anh có nhu cầu muốn mượn máy thì anh có thể nói với nhân viên để được hỗ trợ anh nha. Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.444482,
      "id": "28931157",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi điện thoại vivo v3maxA siêu thị mình có kinh doanh không ạ?",
      "answer": "Chào anh,Thegioididong.com đã ngừng kinh doanh Điện thoại VIVO V3 Max rồi anh nha. Anh vui lòng chọn mua sản phẩm khác nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.432037,
      "id": "25866651",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32gb bên tgdd có loại nào còn nguyên seri chưa bóc không . tại mua tặng bạn",
      "answer": "Chào anh, Hiện với sản phẩm iPhone 6 32GB hiện bên em kinh doanh là sản phẩm nguyên seal anh nhé. Nếu anh quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ anh đang sống (huyện/thành phố) để em tìm kiếm hàng cụ thể.   Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.421605,
      "id": "27829385",
      "field_search": "question",
      "question": "Đến siêu thị mua trực tiếp có đc giảm 1tr ko ạ?",
      "answer": "Chào chị, Hiện sản phẩm này chỉ có khuyến mãi là :Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ Giảm thêm 1 triệu khi mua kèm Apple Watch áp dụng cho iphone/ipad đến ngày 30/06Mua online tặng thêm quà : Giảm ngay 500.000đ khi thanh toán Online bằng thẻ Mastercard (Từ 01/06 - 30/06) chị nha , không có khuyến mãi giảm 1 triệu khi ra siêu thị mua chị nhé . Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.404732,
      "id": "21959260",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh chị cho em hỏi, iphone bản Anh là bản gì ạ, em mua máy cũ mà họ nói máy bản anh, em không hiểu nữa ạ",
      "answer": "Chào anh Thiện,Trường hợp này là máy được phân phối tại nước Anh ( thị trường phân phối thôi ạ ) , còn có phải bản khóa mạng hay bản quốc tế không thì anh cần liên hệ với của hãng mua máy để được hỗ trợ anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.400008,
      "id": "26564608",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh cho em hỏi có kidpu đó không",
      "answer": "Chào bạn, Xin lỗi mình chưa hiểu rõ câu hỏi của bạn. Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin rõ hơn để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé. Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.394999,
      "id": "27324098",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 plus còn hàng ở tất cả các siêu thị không ạ",
      "answer": "Chào chị Dạ. Hiện tại Iphone 6 plus Thegioididong.com ngừng kinh doanh  rồi chị nha.  Không biết mình còn quan tâm sản phẩm nào khác nữa không để em hỗ trợ giúp mình. Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.306372,
      "id": "26652081",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua lãi suất 0% và đã trả được 1 tháng góp 9 tháng",
      "answer": "Chào anh Vinh,Nếu anh mua trả góp lãi xuất 0% thì anh cần thanh lý hợp đồng với công ty tài chính trước ( mất phí thanh lý ), sau đó bên em mới thu lại cho anh và anh sẽ chịu thêm phí đổi trả từ Thegioididong.com. Phí thanh lý cần ra siêu thị để tính, anh có thể thông tin ngày mua và giá mua sản phẩm tại thời điểm trên em tính phí đổi trả của Thegioididong.com cho anh ạ.Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.287697,
      "id": "24689755",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua iphone 6 32g trả góp không lãi ra sao xin tư vấn",
      "answer": "Chào bạn !  Rất tiếc sản phẩm không hỗ trợ gói lãi suất 0% mà chỉ hỗ trợ gói lãi suất thường thôi bạn nha. Nếu có thể bạn vui lòng cho mình xin thông tin độ tuổi, giấy tờ để bên mình tư vấn bạn gói lãi suất phù hợp bạn nhé.  Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.274376,
      "id": "19888518",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e có mua iphone6 plus góp cách đây 10 ngày bên fpt shop bây h e có the mua gop iphone 32G bên TGDD đc nua không anh chị",
      "answer": "Chào anh, Anh vẫn có thể mua góp Iphone 6 32gb tại siêu thị Thegioididong.com được anh nha . Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé. Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.268097,
      "id": "27402188",
      "field_search": "question",
      "question": "Em có CMND vậy có em có hổ trợ trả góp 0% không ạ",
      "answer": "Chào anh, Không biết anh có Bằng lái xe hoặc Hộ khẩu không ạ. Anh vui lòng cung cấp thêm thông tin để bên em có thể hỗ trợ anh tốt hơn anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.250294,
      "id": "31713554",
      "field_search": "question",
      "question": "nếu minh mua máy cũ mà bị lỗi thi siêu thị sẽ đổi hàng nào cho mình",
      "answer": "Chào anh, Dạ nếu anh mua máy cũ bị lỗi trong tháng đầu thì bên em sẽ đổi sản phẩm cũ tương đương anh nha!Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.248188,
      "id": "21155295",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này em mua tại TGDD nhưng ko nhớ tên máy. Anh giúp em vs",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp của chị nếu chị mua máy tại Thegioididong.com có thể cung cấp số IMEI sản phẩm để bên em kiểm tra giúp chị nhé.Mong sớm nhận phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.244064,
      "id": "17657558",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh ơi cho em hỏi là máy này khi nào được bán ra thế ? Em ở gần TGDD tại ngã tư Tân Qui, Củ Chi. em đang phân vân mua vì bản 16gb hết bán rồi ^^",
      "answer": "Chào anh Nhật,Hiện bên em chưa có thông tin khi nào khi nào sản phẩm IPHONE 6 32GB anh quan tâm được bán ra ạ, tuy nhiên nếu như anh tham gia đặt cọc cho sản phẩm thì bên em sẽ hỗ trợ anh giao hàng từ: 01/04 - 07/04/2017 nha anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.226727,
      "id": "31508357",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn cập nhập lên ios 12. Nó bị như hình, Nhưng sản phẩm không mua trong hệ thống thì bên anh hỗ trợ không ạ.",
      "answer": "Chào bạn,Nếu có thể bạn vui lòng chụp ảnh màn hình có thông tin phần dưới cùng màn hình bạn đề cập đến để mình kiểm tra và hỗ trợ bạn chính xác hơn nha.Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.206835,
      "id": "31950909",
      "field_search": "question",
      "question": "Em cần mua trả trước 0% được k ạ .có cmnd va hộ khẩu thì mua được không ạ",
      "answer": "Chào chị Bông  Nếu mình đủ 20 tuổi, có chứng minh nhân dân hộ khẩu thì làm hồ sơ mua trả góp trả trước 0 đồng với công ty tài chính FE Credit được ạ. Không biết mình muốn  góp trong mấy tháng ạ.Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.204754,
      "id": "28331916",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua máy Huawei 3e đc hai tháng giờ em ko dùng nữa máy còn nguyên ko trầy xước bên tgdd có thu lại ko ah.em mua cũng bên tgdd.",
      "answer": "Chào anhNếu điện thoại anh mua mới tại Thegioididong.com trong vòng 12 tháng và không bị bất kì lỗi nào từ phía người dùng thì bên em có hỗ trợ thu lại máy của anh anh nhé. Nếu máy anh đủ các điều kiện trên anh vui lòng mang máy cùng đầy đủ phụ kiện, quà khuyến mãi kèm theo máy ra siêu thị Thegioididong.com để được nhân viên bên em tính giá tốt nhất cho anh nhé.Thông tin đến anh ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.200547,
      "id": "17569248",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi có góp 0% lãi suất kh ạ",
      "answer": "Chào chị Viên,Hiện iPhone 6 32GB chưa được hỗ trợ góp gói 0% lãi suất chị nha! Tuy nhiên, chị có thể cung cấp thêm thông tin về tuổi, nghề nghiệp, số tiền trả trước và thời hạn vay(6,9 hay 12 tháng) do chị chọn, những giấy tờ chị hiện có ( cmnd, hộ khẩu, bằng lái, hóa đơn điện) để bên em tư vấn cho chị gói trả góp tốt nhất chị nhé! Mong phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.166275,
      "id": "28465700",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi đang sử dụng ip 6 mua tại siêu thị TGDD  nhưng không hiểu sao máy tự động tải cập nhật hệ điều hành mới về và tự cài đặt mỗi khi máy hết pin sập nguồn! Giờ tôi muốn đưa về phiên bản IOS 11. Không biết bên TGDD có hỗ trợ không vậy!",
      "answer": "Chào bạn,Dạ mình kiểm tra thì thường khi có cập nhật máy sẽ thông báo lên màn hình chính cho bạn luôn đó ạ; nếu bạn đang đề cập vấn đề hạ cấp IOS thì rất tiếc là bên mình chưa hỗ trợ rồi ạ; rất xin lỗi và mong bạn thông cảm nha .Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.14149,
      "id": "27419976",
      "field_search": "question",
      "question": "PMH 500K có được trừ vào giá máy không? và có áp dụng đồng thời với mua online không TGDD",
      "answer": "Chào chị, Hiện khuyến mãi Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ (Áp dụng từ 17/05) này không áp dụng giảm vào giá sản phẩm chị nha , và PMH này chị phải mua giá gốc mới nhận được ạ , còn giá online ưu đãi không được hỗ trợ chị nha , PMH này áp dụng mua được tất cả sản phẩm kinh doanh tại siêu thị vào đơn hàng sau ạ . Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.139893,
      "id": "23665893",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua máy bên TGDD được 3 ngày, phím tắt/mở chuông của em hơi lỏng chút xíu kiểu lấy móng tay gẩy thì nó hơi di chuyển, không biết có về dài có ảnh hưởng gì không ạ? Vì thực ra em cũng không muốn đổi máy mới, quá nhiều app và dữ liệu rồi :",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì với thiết kế các phím cứng thì sẽ có độ lỏng nhất định để người dùng dễ thao tác chứ máy không bị lỗi và bạn có thể yên tâm sử dụng nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.126506,
      "id": "31214445",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua iphone6 màu xám bên mình còn hàng không ạ",
      "answer": "Chào anh, Với sản phẩm này bên em kinh doanh có màu vàng đồng thôi anh nha, không có kinh doanh màu xám anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.11528,
      "id": "27621626",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin hỏi mình muốn mua vỏ hộp Iphone 6 không biêt bên TGDD có bán không",
      "answer": "Chào anh, Hiện siêu thị Thegioididong.com không có kinh doanh này anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.072487,
      "id": "30269251",
      "field_search": "question",
      "question": "Không bt bên mình có hỗ trợ thay vỏ ip6 không ạ?? Hàng em mua ở tgdđ nhé! Thas",
      "answer": "Chào anh, Hiện siêu thị Thegioididong.com không hỗ trợ thay vỏ điện thoại anh nha, anh mua tại siêu thị bên em sẽ chuyển hãng kiểm tra và trên hãng sẽ báo giá thay cho anh nếu được nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.056371,
      "id": "29646390",
      "field_search": "question",
      "question": "TGDD khuyến mãi mua online có phải sản phẩm này sắp ngừng kinh doanh không ạ",
      "answer": "Chào anh, Dạ em kiểm tra thì sản phẩm này còn kinh doanh nhiều hàng anh nha, và đây chỉ là khuyến mãi áp dụng cho sản phẩm thôi anh nhé, giảm cho các mẫu Iphone khác luôn anh nha, anh xem nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.992701,
      "id": "22944469",
      "field_search": "question",
      "question": "anh cho em hỏi em mua iphone 32gp e trả trước  50%/em đóng lãi mấy thang và bao nhiu tìên vậy a",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện tại bên em chưa có hàng về sản phẩm này nên anh không thể tham gia trả góp nha anh .Anh vui lòng đặt thông tin khi hàng về, khi nào có hàng bên em sẽ thông báo anh.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.992288,
      "id": "28421894",
      "field_search": "question",
      "question": "em muốn mua iphone 6 32g bên mình là mới 100% hả anh?",
      "answer": "Chào chịDạ sản phẩm iPhone 6 32GB bên em kinh doanh là sản phẩm mới nha chị. Nếu chị quan tâm đến sản phẩm thì có thể cung cấp cho em số điện thoại để bên em tư vấn hỗ trợ chị được không ạ?Mong nhận được phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.979753,
      "id": "18343788",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi mình có CM, Bằng lái xe, hộ khẩu nhưng không có hóa đơn điện ,vậy mình có thể vay với gói lãi suất nào khi mua ip6 ak ?",
      "answer": "Chào anh Đông,Với sản phẩm iPhone 6 32GB thì anh đủ 20-60 tuổi có CMND và hộ khẩu có thể tham khảo trả trước ít nhất 20% giá máy, phần còn lại góp lãi suất 3-5,5% của FeCredit nha anh! Nếu anh có thể trả trước 50% giá máy trở lên thì có thể góp với lãi suất 1,75% trong 9 hoặc 12 tháng với HomeCredit đó anh!Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.971669,
      "id": "26190076",
      "field_search": "question",
      "question": "Lãi xuất 0% thì trả bao nhiu tiền trước ạ",
      "answer": "Chào chịChị tham khảo trả trước 2.547.000đ (30%) , trả mỗi tháng 1.032.000đ (góp 6 tháng) , lãi suất 0% của FeCredit cần đủ 20-60 tuổi , giấy CMND và bằng lái xe , nếu chị đồng ý gói lãi suất trên vui lòng chị để lại số điện thoại làm hồ sơ online nha chị .Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.969446,
      "id": "20745996",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình muốn mua trả góp lãi suất 0% được không? Thank",
      "answer": "Chào anh MinhRất tiếc hiện sản phẩm này Thegioididong.com không hỗ trợ gói lãi suất 0%, tuy thì bên em có gói lãi suất thấp 1-2%, anh có thể tham khảo anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.959029,
      "id": "19906048",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu trả trước 4-5 triệu thì có 0% lãi xuất ko ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ với sản phẩm này hiện tại không có công ty nào hỗ trợ góp 0% chị ạ, nếu chị đủ 20-60 tuổi chị vui lòng phản hồi cho em các giấy tờ chị có: CMND,bằng lái xe,sổ hộ khẩu, hóa đơn điện.. em sẽ tư vấn chị gói lãi suất cụ thể nhé.  Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.940731,
      "id": "24452144",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh chị ơi cho em hỏi năm nay em vừa đủ 18 tuổi em đang đi làm và em muốn mua 1 chiếc iphone6 32GB thì có mua được không ạ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện tại anh 18 tuổi  không đủ điều kiện để mua trả góp anh nhé, mong anh thông cảm. Anh có thể nhờ người thân từ 20-60 tuổi có các giấy tờ cơ bản như: CMND, HK , Hóa đơn điện đứng tên trả góp thay anh nhé.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.923982,
      "id": "21178614",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em sơ xuất rớt điện thoại 1 lần thì có sao không ạ ?",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này tùy thuộc vào độ cao và sự va đập mà sẽ có hoặc không có ảnh hưỡng đến máy ạ. Anh có thể mang máy ra siêu thị để bên em kiểm tra và có thông tin chính xác đến anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.923109,
      "id": "26169237",
      "field_search": "question",
      "question": "E đặt online và nhận kiểm tra hàng tại siêu thị đuọc kh ạ",
      "answer": "Chào chị,Vâng được ạ, nếu chị muốn mua, chị có thể để lại thông tin số điện thoại, họ tên để bên em có thể hỗ trợ cho chị đặt mua nhanh chóng chị nhé,Mong sớm nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.922146,
      "id": "25944406",
      "field_search": "question",
      "question": "E mún mua iphone6 mua chả gop thì phải chả chước bao nhiêu.và lãi xuất thế nào",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể dùng CMND, bằng lái xe góp lãi suất 0% của HomeCredit trả trước khoảng 4.245.000₫ mỗi tháng khoảng 562.500₫ góp 8 tháng ạ! Nếu anh đồng ý với gói lãi suất trên, anh có thể để lại số điện thoại để bên em làm hồ sơ online cho anh nha! Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.881464,
      "id": "18198780",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy em mua bên tgdd bây giờ có người gọi đến ko có chuông iphone6",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này trên iPhone 6, nếu tình trạng trên xẩy ra thường xuyên. bạn vui lòng khôi phục cài đặt gốc để máy được ổn định nhé. Để khôi phục bạn thao tác các bước như sau nhé:  Vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > xóa tất cả nội dung và cài đặtLưu ý: Trước khi khôi phục bạn nên sạc đầy Pin, thoát iCloud trên máy và sao lưu lại thiết bị vì khi khôi phục cài đặt gốc sẽ mất toàn bộ dữ liệu VD: Danh bạn, tin nhắn, hình ảnh.... Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.869684,
      "id": "29217813",
      "field_search": "question",
      "question": "mua Iphone6 ở TGDD nếu có lỗi do nhà sản xuất có được đổi hàng mới không QTV?",
      "answer": "Chào anh,Xin lỗi vì để anh chờ lâu,Anh yên tâm anh nhé, bên em có hỗ trợ bảo hành 1 đổi 1 trong tháng đầu tiên nếu sản phẩm có lỗi do nhà sản xuất đó ạ. Nếu anh quan tâm Anh vui lòng cung cấp thông tin khu vực anh đang ở để bên em kiểm tra giúp anh xem còn hàng không ạ !!Mong nhận phản hồi từ anh !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.868228,
      "id": "22383285",
      "field_search": "question",
      "question": "Không mua tại tgdd bên tgdd có hỗ trợ bảo hành ko ạ xin cảm ơn",
      "answer": "Chào anh Hưng,Nếu máy anh không mua ở Thegioididong.com thì bên em chưa hỗ trợ bảo hành máy hoặc gửi hãng giúp anh được nên anh vui lòng mang trực tiếp đến Trung tâm bảo hành chính hãng hoặc nơi mua hàng nhé anh !Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.855484,
      "id": "24081034",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi có CMND bằng lái xe và hợp đồng lao động thì trả góp gói lãi xuất nào tốt nhất ạ",
      "answer": "Chào anh, Hiện với sản phẩm iPhone 6 32GB có hỗ trợ trả góp với lãi suất 0% anh vui lòng tham khảo gói lãi suất này anh nhé. Nếu anh đủ 20 tuổi thì với CMND Bằng Lái Xe (Hoặc Hộ Khẩu) anh có thể tham gia gói 0% của HomeCredit trả trước 3.596.000₫ (40%), góp trong 6 tháng mỗi tháng 939.500₫. Nếu anh quan tâm với gói lãi suất trên vui lòng cho em xin thông tin số điện thoại để bên em có thể hỗ trợ làm hồ sơ online anh nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.846075,
      "id": "26197072",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi đặt hàng online rồi lại siêu thị lấy thì vẫn được giá 7tr9 phải không ạ ? Mình có cần mang tin nhắn đặt hàng thành công theo để kiểm tra đối chứng không ?",
      "answer": "Chào anh Dạ có anh nhé. Anh phải mang theo tin nhắn xác nhận đặt hàng thành công với giá khuyến mãi thì nhân viên siêu thị mới hỗ trợ anh mua với giá khuyến mãi được anh nhé.Mong anh thông cảm.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}